【網上瘋傳】撐警奀星間「燉」派利是！

有無人知邊度有得拎？

用公帑出？

維穩費啦。

防警騙民
一心滅罪

滅一罪心呀

咩叫滅一罪心

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

發自內心地犯罪 簡單黎講就喺罪心 個組合同罪人差唔多
滅一罪心就喺從根本心理上撲滅一個罪人既犯罪心理
成句防警騙民 滅一罪心講緊咩大家都知
唔好出賣手足

滅一罪心 = 消滅一個罪惡軸心

一心滅罪都可以係一心想消滅罪證

客人畀$50買一張$50券，然後用券黎食野？

之前有d人又話d員工黃嘅
出嚟解答吓

底褲就黃